建議修改做三大訴求，以表示對政府作出讓步

1. 雙普選
2. 特赦所有被捕人士
3. 撤查警隊濫暴及改革監警制度

認真 以退為進

不能讓步，未完全撤回
未徹回呀！將在立會復會後 動議徹回

香港人聲明

＊＊＊＊＊＊＊

香港人就政府的表現，今日（九月四日）作出以下嚴正聲明：

五大訴求，缺一不可。

完

2019年9月4日（星期三）
香港時間18時00分

必須堅持，善意可以有其他

咩叫缺一不可

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可。

咩叫缺一不可
自己打自己嘴巴

五大訴求，決一不可
到今時今日仲hea我哋升級就有份

嚴重申明！五大訴求！

一、徹底撤回修例
二、收回612暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況及設立獨調查委員會
五、實行雙真普選

缺一不可！

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

若要特赦 就要所有人 都特赦

如何？